究竟中共有幾驚David

勁多網軍PR攻擊我地David哥（白卡師）

我驚樓主多d

佢殺左李登耀

但唔認

我驚陳同佳多啲